HK01: 周梓樂的行蹤，與警方記者會交代的時間點相同。

呢個係重點咩？

支那01
呢間共媒幾時收皮

好大條水喉

重點唔只係佢自己嘅行蹤，重有係呢段時間警察嘅行蹤，佢哋有咩行動，中間有無機會見過或接觸佢，同埋點解之前記者會講大話
支那01 關鍵嘅時候又出嚟幫手